有感而發 發現人真係有樣睇

女既靚女到離晒譜 百分百妖精feel 好唔現實既存在
男既又係靚仔樣非常可愛

成見事睇得出聞得到

佢地雖然只得十六十七 但我睇到佢地未來

你想講乜

Yes

1999

喺陰間上連登？

睇得明既自然明白
青春多麼好。。。。。回不了頭

終極1999喎

樓主中文u?

吾擅觀人之術

有語癌就咪撚出post 啦
講樣但係一張圖都冇

10

帖中卻無圖，屌汝老母

結論係咩

如果係睇到過去會比較有亮點

唔係有圖就得㗎
你唔用你啲理論分析，咁個post 有咩價值

佛是過來人 人是未來佛 滄海桑田 物是人非 好多野都唔再係記憶中既味道 睇住佢地你會覺得時光飛逝，轉眼又已一年